自動駕駛技術Tesla Waymo Apollo

暫時黎講Tesla 真係最流暢

Tesla FSD Beta

Google Waymo
係特定場景可以做到LV4
鳳凰城用緊

Badiu Apollo
有冇人揾到多啲apollo 技術示範影片睇 , 佢啲片好多都斷下斷下

香港科學園係咪有搞自動駕駛
點解冇曬聲氣